尼馬做錯事比人拉左 估一個國家

馬尼拉囉

唔好咁啦

你老母見到你咁樣會好傷心

尼加拉瓜

國家喔樓豬 係要衝出嚟

國家-.-？

不能只有我看到樓主這麼柒

Ho ball

巴拿馬呀on9

樓主阿媽生左個智障⋯

又影衰皇迷

蟻多嬲死象都好過你個答案